[波鞋]人在東京，求高手過招

如題，有冇巴打知邊度有 vapourmax 賣？尋日睇左原宿一帶都無

最好係platinum 色

atoms ?

池袋原宿Atmos 都睇過無

Mita sneaker?